【已婚/將會結婚/離婚人士】分享快樂、分擔壓力post（39）

歡迎各位已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士入來分享

大家最緊要
身體健康，注意個人衛生！有病唔好周圍走
希望疫情快快走

相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、前夫、前妻、第三四五六七者、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，九成只會變得更加差！
4. 千祈唔好以為婚姻嘅問題會因為生小朋友而解決咗，九成只會變得更加差！
4. 離婚並不可怕，找人傾訴，盡快醒覺，重新上路！
5. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助，盡快處理係成功之道！
6. 若有婚姻疑難建議找家庭輔導， 進行家庭生活教育，盡快處理！

又爆post

LM
開個會返黎就見到爆po

lm

真係想知二公婆 唔生小朋友 幾年後 點維繫感情？

蜜月唔係好sweet架咩
巴打你個老婆都

我結咗兩年都未有細路
覺得同拍拖嗰陣無乜分別

感情同生小朋友有關係既咩？
驚悶養寵物

養寵物
佢有考慮過 但屎尿又唔太想搞
平時放工活動都多 成日好晏先返屋企
養寵物應該搞死我

你地點keep ga
求指教

無keep
每日返工放工做家務
累到都唔想講嘢咁濟
依家唸住計劃生仔

你地好sweet呀
老公一心都諗住唔生 養狗算

好理想
現實係攰死

我結咗3年都仲係熱戀期
老公好痴我
即係佢喺房，我喺廳睇電視，過一陣佢會叫我入房陪佢

老公呢幾日冇工開好悶
今日拎咗日假同佢出街食下嘢，行街，買寵物嘢，好開心

Lm

絲打 你3字頭未。我都苦惱緊

ching
你外父係唔係都係俾你外母食住

咁你外母係唔係好堅強，甚至好強悍。一個女人養大咁多件

我曾經睇過婚姻書，話原生家庭好影響一個人婚姻觀。

如果係咁，以我推斷。你老婆自細睇住你外母點樣打理屋企，心裡面覺得媽媽好叻好偉大。於是潛意識 覺得打理屋企=好。 所以對家務好執著。

始終一個人做又會好攰 但對家務又放唔開，於是逼你做。

如果你有小朋友，我就勸你唔好搞咁多野，做一世老婆奴算。

如果你無，我就覺得你要堅持下，同佢講，煮飯方面，真係無辦法配合。如果佢識得珍惜你，自然會反省。如果真係唔識反省，你又真係好愛佢，你都係繼續做老婆奴

但如果佢唔識珍惜，而你心已淡，就。。。
做對怨偶，其實好痛苦。好似我父母，30幾年，日嘈夜嘈，唉

反而我覺得係朋輩影響，話邊個個老公點好點好，又乜又七，有比較就有傷害

如果講比較 個位師兄 真係算幾好wor. 講明就算老婆唔煮飯 叫外賣都無問題。 我身邊朋友d老公 唔單止要求老婆煮飯，仲要挑食，講明唔食冷藏野。

梗係要啦....即食面油炸架喎...

yes
咁你有咩打算

你兩個誤會喇，係講緊個蓋，佢要我用完即刻洗乾淨個蓋，我就咁用水沖被屌...咁我覺得個蓋淨係畀啲蒸氣掂過唔算油嘛...
如果係個煲/鍋當然要用洗潔精洗啦⋯⋯

有時老婆發現工人洗完個膠盒都仲有d油，佢都會忟憎

我會話，其實洗得唔乾淨咪再洗，真係好小事

之後老婆又會講工人用多左好多清潔劑，我會回應佢話我都明，所以要俾指引個工人點洗（e.g.用紙抹抹先），再講清潔劑係相對地好平既嘢，真係用量咁大咪買批發裝

千祈唔好勞氣，因為工人就好似下屬，下屬做唔好佢既工作，唔多唔少做上司既要改正左先

如果我老公唔用洗潔精洗埋個蓋
我唔會喪鬧佢
但係會話佢叫佢下次做返好
如果佢當我無到重覆犯咗幾次
我會喪鬧佢 同埋會監督佢洗返好個蓋先可以打機睇電視

你個fd好柒煩

其實買外國急凍野好過買大陸新鮮豬啦

有時太依賴對方 都係一種壓力呢

無計，佢奶奶由細到大都好照顧佢老公。直到結婚前一日，仲會切好哂生果，挑哂核咁樣俾個仔食。

ps 其實我老豆以前都係咁，一見到我媽買冰鮮野就有說話講，但我老母一句爆佢：你搵幾多錢俾我買。我老豆即時收皮

我覺得 如果唔想即刻大洗 沖涼
沖一沖身都要
始終怕出面街污糟姐
女人係咁 你越反抗 佢越要你做

個po 推得好快

唔關事架。再理性女人，一面對自己男友/老公，都會變到情緒化

呢樣唔得wo
換下衫 沖下身 唔係難
你話病到暈暈下 唔沖一日就可以接受

我已經算求其個d人，都接受唔到就咁訓落床。如果個人唔舒服，最低限度都要換件衫先

請假未得

咁多人冇睇過教車師傅條片？

請問爸打，你老婆做邊行

你老婆 真好。。。唔洗做

請問已婚既女士 有冇曾經鐘意左第二個男人？

我都係，返屋企換睡衣先，大約10-12點沖
我老公放工第一時間衝去沖涼，冇出街就9-10點沖

星期日開始又要不停睇樓

我都係放工第一時間衝去沖涼

有心水未
好似貴咗好多

我啱啱琴日入咗伙喇
搞咗成個星期攰到仆街
又執又抹又洗又買

星期日我會入o黎呀
唔知會唔會撞到你

有心水屋苑
都係烏溪沙o架喇
呢排好似多咗就快完租約嘅盤

呢度平日都好多人睇樓
等我望下有冇睇樓客似徐子珊個老公鋼條身形

戴口罩睇唔到個樣

可能多家長暑假起租完約
或者業主見樓市升返轉租為賣

我一定煮完飯食完飯後先沖
唔想成身油煙味上床
我老公就大汗
會返黎沖一次身先食飯
佢臨訓前再沖

紅玫瑰為記認

都幾易認

我對汗味極敏感，坐巴士d阿叔有味，我都要搽少少薄荷膏

見到拎住靚手袋拖住個鋼條老公應該都中9成

我臨訓前沖
老公食完飯沖
煮完飯成身油煙點訓到覺

迎海薈有冇早餐食?

有台式港式飲茶快餐店

Hi sis
你見到我男朋友唔係全職送外賣未

洗唔洗pin

Pin佢都未必睇到

見到pt丫嘛
其實唔駛同人交代啦，你地ok咪得
只係你成日講到佢搵個銀夾鬚都冇錢咁咪搭下咀

我鼻敏感好勁,空氣一差就狂流鼻水
屋企有空氣淨化機就好D
o係公司包雲吞都包到傻
去豐澤o個d睇過小型空氣淨化機好貴咁細部又唔知有冇用

買就買好d Philip/Sharp

如果公司個位，可能呢款都夠做

係咪幾百蚊細細部o個d?
咁平嘅?
電器舖未見過嘅牌子都800起跳

係丫，有同事用緊，都ok既

一路行一路開我睇唔出會有咩用
又唔信勁到抽得快過你步伐仲要抽埋你個鼻前面d空氣

掛頸果d有實驗證明左無乜用

我都唔係要掛頸
座檯呀

用常理推測都知一二
不過好多香港人會迷信呢啲咁嘅產品

都話唔係掛頸咯
我要座檯呀
唔講有冇用,掛舊嘢o係頸好核突呀

haha 我俾你條link 有座檯啦

座枱有d ok嘅
細嘅最起碼個有效空間細左

我知呀
唔知做乜係咁話我掛頸
btw呢d款係咪車用o個d一樣款?
我老公用緊個車用都係呢種樣,不過係煙插

細果隻係同車用既一樣，家用唔係用車叉者

我同事個係 usb

一開始見到你話小型

呢d咪小型囉
一般家用係抽濕機咁大部

講開食飯
今日一點幾食左一餐到而家
餓死

ching 好有米

呢度大把人有米過我
有人職業是兒子

不過烏溪沙真心正。
又有黨鐵，而家仲要開埋屯馬線，又靜中帶旺。

啱啱先煮完意粉食完洗埋碗都11點

其實我都唔介意老婆著乜，反而佢自己連小背心都唔敢著
成日話喺街比人視姦，或者佢自己一個搭車成日啲阿叔阿伯痴埋嚟⋯但我喺街又唔覺有人望佢

[member]有時迎面埋黎真係避唔到
我通常望一眼，唔會望實咁誇張

老婆都覺得d伯父嘔心，不過佢話自己鍾意著呢件衫，點解要理其他人目光

而我就覺得未到真空都算唔上咩露[
/member]

Manchester 有咩好？

提提大家登記拎10000

我都仲未登記

尋日一瞓醒就潛部電話出嚟撳app申請左

我同老公已經登記咗

俾咗票？

啱啱同agent傾好左個價同平價回租返半年
然後老婆唔鐘意個agent
而家我好撚頭痛

個agent一齊住咩
價岩就去馬！

點解唔鍾意個agent?

大獲
蓋我都係係咁易用水沖沖就算
又唔掂到野食
利申 絲

煮嘢啲蒸氣唔係水蒸氣都會有油㗎
洗吓會好啲

份人是鬼但

第一次發post
呢幾日個心好似被人插左一刀
同另一半拍拖結婚8年
呢幾日發現佢同一個女仔日日online chat
我地彼此一直好信任，唔check電話
我唔係唔信佢，但係佢嘅行為異常讓我覺得msg內容一定有鬼，唔係朋友聊天咁簡單

同佢都有吵過，我淨係想我地變返從前一樣，唔想有個女仔好似同我share老公，同埋希望佢地聊天可以keep底線，唔好聊過界嘢

係咩真係我有問題？我小氣不可理喻？係我做錯左？唔應該介意佢同呢個女仔？

我好愛我老公，我唔想冇左個老公

本身你接唔接受有紅顏知己呢樣野先

唔接受既話，就無嘢都變有嘢

del msg/關掉chat box如果我靠近佢/好驚我會睇到佢同邊個傾/傾d咩，我feel到佢好心虛

朋友唔係男人就係女人啦，但我地唔係單身，係咩應該唔好over呢？
同埋我信佢冇變心，但我覺得個女仔鍾意佢，好似冇朋友一樣，日日send 1k+條msg搵佢